（求片）有冇人同我一樣曾經睇過啲片 係三四隊足球隊同時比賽

唔記得係正式比賽定遊戲節目